係街見到冇委任證而持有攻擊性武器既暴徒，應上前詢問其證，否則行使公民拘捕

最麻煩係, 佢地成堆咁出現

係

冇話打 拘捕 你上網查下持有攻擊性武器可以坐幾年

到你比武裝恐怖份子襲擊時就後悔

已經有巴打整旗啦 , 已經舉旗就夠

我都覺
起碼比傳媒影到

同埋俾哂signal 先做野